扭計球 求救

點先可以拎隻手返反原位

上網有冇教學

呢個其實姐係 2 x 2 x 2 ?
如果係既話，應該唔會剩係得隻手未扭好喎
有冇跌過落地甩左粒出黎，然後自己砌返？

執房拎出黎諗住扭返好，其實都有十幾年, btw 依個球扭計 有冇教學🤦🏻‍♂️

應該唔會,我又拆唔到出黎

其實點拆出黎🤦🏻‍♂️